Zoals jij merk op, deze vrouw had pluche op haar mouwen, wat het meest is nuttig materiaal om sporen te tonen.
De dubbele regel een beetje boven de pols, waar de typewriter tegen de tafel drukt, was prachtig gedefinieerd.
De naaimachine, van het handtype, laat een vergelijkbaar teken achter, maar alleen op de linkerarm en aan de zijkant ervan het verst van de duim, in plaats van dwars door de breedste deel, zoals dit was.
Ik wierp toen een blik op haar gezicht en, het aanhouden van een vleugje pince-nez aan weerszijden van haar neus, ik waagde een opmerking bij kort zien en typen, wat leek om haar te verrassen. '
"Het verraste me."
